【回帶】黑警坐在女子頭上多次前後磨擦

轆轆下facebook見到想同大家分享下
記得保持憤怒

push

戴口罩 勤洗手 勤換口罩

1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

，

仆街狗！！！

唔夠膽睇…

當權力不受制衡既後果就係 絕對權力造成絕對腐敗

香港需要擁槍權